昏迷左1年，點解今年all star game 正選陣容唔見高比嘅？

條友廢嘅
咪唔預埋佢囉

點解你唔繼續昏迷 發夢咪可以見到佢囉